wtsapp交友谷 招九龍區巴絲一齊吹水

wtsapp gp招募，現有30人
無論各位是否單身或是有伴侶，

都可以加入，各位巴打絲打唔好諗LA，
有興趣想識朋友又鐘意有活動的人，快D加入我地

12月1號會有第1次聚會活動，希望見到大家

有興趣既，快啲填表啦

Push

推一推

聖誕快樂

Add me

May I join ?

Q